中大啲國際生同nds仲係度打牌篤波食花生，跟住你地吹風叫人走

根本就冇大規模撤離
係嗰啲好撚敏感嘅中國學生同好撚離地嘅鬼佬exchange撚自己嗌生嗌死話要走
根本大部分仲係度煮野食彈吉他做 gym
我個中國 roommate 仲喺房趕緊 project
跟住你地就吹風話佢哋撤離曬就快大屠殺

前日已經吹風話 fact check 咗有搜查令，跟住全世界跑曬返宿，最後發現完全係 fake news
唔好再自己嚇自己喇好嘛？
你話港共/中大校方叫所有國際/中國學生撤離，我就信佢會開實彈攻入黎屠城
依家咁多人又咁好士氣，吹風散水反而危險吖
成撚日都係咁

學校比國際學生封 email 係話如果佢哋想走嘅話學校可以有 arrangement 咋

有人質

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

係就得

個烏克蘭黎嘅 exchange 撚表示：你地柒少陣啦，咁就散水

你同環球時報講囉 佢地報到好似印尼排華咁 周街殺大陸人咁 心諗 你作咁大 起碼都比張大陸仔傷勢圖黎睇下先啦

琴日都吹風好多刀手
但同流浮山刀手一樣影都無隻

你想我 FC 邊樣

不嬲呢d情況下會有極多流料

推

有少少恐慌性咁誇大左搞CU既規模
唔係講緊武力規模，武力幾過份大家有目共睹
而係以 popo目的而言

係支共班權貴子弟要撤走, D屁民支共話WFC

根本係想吹風吹到手足嘅老豆老母 call 佢哋返去
（雖然手足都唔會理）

外國exchange仲淡定過香港人
識個法國frd尋日仲去發夢

NDS自己喺wechat傳嘅：
「轉自中大的小朋友——
人已在家，安全得不能再安全
媒體消息來源不可靠，學校現狀其實沒有報導的那麼嚴重。
u1s1：內地生沒有全部撤離，也沒有全部撤離的必要。有相當一部分內地生是因為很多食堂關閉，沒有（好吃多樣的）東西吃決定走的。列表走的人大部分是前山的，聽說後山一直很平靜。學校裡只要不去所謂“前線”的二號橋附近就沒事。很多local人很好，他們也沒有攻擊內地生，列表裡有同學是在他們的幫助下離校的。聽說何宿的火警一直響到凌晨1點半，但並沒有起火，應該是因為進了煙霧但又沒人來修。
弓箭能射到宿舍是假的，那個角度能射出操場的話牛頓都要活了
內地生（都）感到絕望是假的，據我所知有很多院長、校友、工友、同學都在幫忙，我們不是孤立無援的
不在學校能了解的不多，但我們都希望CU會變好，希望早日能回去上課，不希望CU被媒體抹黑，不希望大眾被網上的恐慌氛圍影響。

見到趕project呢句笑左
因為你呢句, 我信

散水黨死全家

走你老母啊走 次撚次都散水撚

法國人見慣大場面

推正經野

有無聽過狼來了呀

兵法係虛則實之, 實則虛之

狗係連登放多幾次留料等你地鬆懈, 到時一次過大包圍呀

有得走好快D走啦

你隻五毛想玩咩

唉，出面打仗，入面都係有堆豬仍然平衡時空

推
趕緊project我信呀

推呢個

Push 穩定軍心

琴晚真係流料滿天飛
關心係好但係唔好比對家製造到恐慌搞到自亂陣腳
保持謹慎大膽假設小心求證

穩定軍心

呢個真
聽佢講話唔算大場面
不過佢都有屌黑警

國際生想走會有領事館同大學幫手

但有好多想留係度望下咩事

D鬼仔鬼妹空裝上陣 周圍影下相 唔駛登佢地擔心

習曱甴

Source?圖？

無諗過走
同CU共存亡

pous

拿不過又咁，琴晚二號橋真係打得好慘烈，連立場蘋果嗰啲報導都報唔倒嗰種恐怖同絕望嘅感覺出黎
見住前面嘅手足一個一個咁比 FA 抬走，有個仲冇埋心跳（最後有返），嗰種感覺係真係革命打仗嘅感覺，係咁多個月黎感受最深嘅一役

推
唔好自己嚇自己

推 散水狗死全家

打牌篤波食花生

怕你老母
出老解至少都會導致冷戰
校巴隨時準備就得

散水撚死全家

笑撚死

佢地自己都咁講

International 分分鐘上埋前線喇

Push

推呢個
同埋就算真係走都唔代表咩

推推推

假相死全家

咪係，唔好製造恐慌

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

客觀睇 樓主你都係無fc wor
雖然我都支持不撤

有一堆鬼佬 friend 零 gear 上前線食花生最後翻到黎比我地訓斥
依家佢哋唔敢再街坊裝上前線，不過係因為怕比啲 local friend 屌而唔係怕子彈

up

傳有搜查令係想中大人扔裝
然後popo輕鬆攻入中大

推
同時希望各位exchange學生向各領事館求助

Hide Blocked User - 黑白灰紅

笑死 欣賞你既自嘲
但都無阻你係五毛

曱甴平

咁唔好影大頭地影下裡面情況，等外面人了解多些。依個時勢，外面人好擔心你地入面，fake news好易傳開。

推下

幫手推

我身邊真係有幾個中國學生係返深圳玩

黑警放風係常識吧

同上次機場一樣
每逢呢d時候就特別多散水流料

今晚將會係對家一個強大攻勢
但絕非end game
係唔會end
做好準備 節奏要由我哋決定
利申 打鼓

Agger
散水幾時輪到連登班冷氣軍師決定
係咁話老解著哂防暴 出哂直升機恐嚇
黑警尋晚出埋水炮都攻唔入
多幾個老解攻得入？
唔出坦克實彈都攻唔入啦
成班冷氣軍師都on9

agger, 咪再俾人帶風向, 撤佢老母

真

我都睇唔透

總之一句講哂!
全人類守撚住中大

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

你想 FC 啲乜？的確係未撤走任何人窩，係啲人自己話要走咋啵

你影你roommate上黎咪信囉

城大急需物資！食物、生活用品等！大家幫手開post同呼籲下！

呢個真，有外國人喺宿舍嗰度焗曲奇好撚香啊

圖你老母咩

今日水甲曱接走個班係咪紅二代黎

根本就未洗去到咁驚...
有狗想攻入黎大學範圍喎 呢個未已經係足夠理由叫人走 唔會係叫人走再屠城啦

老屎忽

推 好多人吹風叫中大人走

烏克蘭手足: 未撚驚過

前山打生打死
後山仲做緊paper
都幾諷刺
點都好
中大同學仔
守護校園你好有責

幫推，但不能鬆懈

識好多exchange 學生
問緊去買完野食點返大學同埋百佳幾時返貨咋

連登係咁，滲透曬

忍唔住落場

push

🚨🚨同我散出去🚨🚨
#暴大 懷疑有臥底狗26，兩公婆黎，佢地有物資揸住，會叫你放底啲物資落佢地架私家車度一次過揸架車出去！架車泊係山上邊叫你過去，注意，注意！！！！！！

lihkg好撚多狗

佢真係有資格串人

屌
嚇撚死人
但手足都唔可以大意

推你

tui

同佔機場果次一樣係咁吹假風

Push 小心

極多散水狗

散水撚全面退場
繼續守住中大

支共政府果招人民打人民。佢為左造一張相出黎同全世界講。

想同大家講一啲嘢：

1. 最危險嘅時間並非今日日頭，而係今晚深夜至凌晨。因為有好多手足已經通咗一晚頂，非常疲倦。
建議：請輪更看夜，其它人休息，唔好搞到人人都冇得瞓。記者都要輪更，希望能做到廿四小時都有 live，唔好俾佢停！有鏡頭有安全，冇鏡頭會死人！

2. 狗隻有可能會用小隊伍攻打其它大學，來分散注意。但佢地之前一晚無法完全攻陷中大，一定非常憤怒，會步署其它辦法來進攻。大家要小心分析中大嘅地圖。中大係好容易會被包抄嘅地方，只有幾個入口，大家一定要識得搵定路走。
甚至有可能要經逸夫爆林去背後嘅排門、漳樹灘村及赤泥坪寺。大家要睇定地圖，爆林逃走嘅路線，但要小心啲村有埋伏，搵哨兵探路

3. 小心環校路（環迴北路）！大家只係諗住守二橋，但係如果班狗由吐露港公路爆入環迴北路，大家就會被包抄！而且一旦被人佔據環迴北路，係好容易鏟上敬文、和聲同逸夫。小心在意！

4. 能守則守，不能守則退或躲。多樓嘅地方可以守一陣，留意邊啲大樓有兩個或以上出口，會幫助逃生。如果幢樓只有一個出口，盡量搵定可以藏匿嘅位置。切勿在空曠地方如球場、百萬大道等地方開戰，會容易送頭。

5. 中大以外嘅人，請圍魏救趙，所有家長車請隨時準備出發。請傳發此訊息畀中大同學睇!

City班non local同nds
琴日吹曬風話班狗打到黎
佢地仲留緊係hall度問緊pj點做
當然無人理佢地啦
利申city仔

不過佢覺得烏克蘭革咗命都冇變好，所以對我地有啲保留，仲話中銀啲atm爆曬有啲唔方便
anyway 啦，烏克蘭同我地係兩回事

我保證，個隻書面語達人的確係五毛。

交比手足決定
我地唔係最清楚最update 入面既情況, 和理非會儘量cover, 但手足一定要理智做決定

利申：無用既大人

走佢老母咩
朝早起身仲見到有鬼仔鬼妹踢拖落樓

推。

推呢個
擺到明係想製造混亂比啲支那蝗睇
想佢地覺得香港好亂好危險繼而扣帽子

推!

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

On9

我個印尼rm重温緊書

亦有可能呢條係鬼po。樓主想人放低介心。講到中大好似風平浪靜咁。

佢心諗濕濕碎
真槍都未撚驚

但都不可鬆懈

知唔知NDS入學日堆NDS坐滿幾多canteen?
未計海量NDS postgrad
一定有NDS未走囉

士氣好就不如主動進攻，只守不攻浪費左士氣

做show

中大個環境咁好，散咩水啫？

其實popo根本無目的要入
但同林鄭共產黨一樣
抵唔住頸 要面 一定要贏晒

屌你老母死五毛 想累死曬班學生？

Bu poly city cu!!

佢地唔係人質，係手足

但真係有水警接走nds wor

True

班中國生仲醒過某啲冷氣軍師

tui'

有乜唔O岩傾到O岩, 大家可以討論下

始終入面既係學生, 我唔想佢地任何一個一事

仲要gas mask都冇戴

呢條友白底。block

仲講咁多 一個二個同我入中大！

咁下次中大要即時出黎澄清先得架
我地市民都係擔心你地
想幫你地, 你地都要帶番一手資訊比我地

好大機會

紅媒自己吹大紅

同埋 小心謠言

心諗你哋仲未見過大蛇屙尿

全世界支持留守所有大學校園
唔係為啖氣 係為原則
除非你走咗之後唔諗住再返嚟

局內人最心水清

和理非入去中大做咩好

仆街仲趕緊project!!!!!!!!!!
我都醒起我個死線。。。。。。。。。

唔好再做冷氣軍師啦 嗱嗱臨起身入中大！

仲瘋傳一段的士司機錄音話車5個大陸女大學生逃亡

物資兵？
再唔係唔入中大出去幫手開花set rb

其實班nds翻上去深圳
唔係避難 而係上去飲飲食食
反正返到上去就有好多人招呼食住全免
順便同吓班高官打好關係

呢個世界仲有好多人仲停留緊喺口腔期
間間大學sem break d蛇齋餅粽洗腦團一樣勁多人報

我有個中大泡菜妹朋友同我facetime
仲話今次咪撚再中計 咪撚驚 同機場果單一樣係白色恐怖黎
之後就開左iu果套乜乜酒店係度睇 但佢琴晚無訓過

保衛中大及各院校

大把嘢俾你做 物質set rb 入到去再講

呢到咁多5毛 黑警

駁唔到

打仗都要掛住食
根本中大入面班NDS係完全自己世界，自己生活，
讀咗幾年，完全無理過NDS，NDS又無理過你

*物資
手殘打錯

同意樓主

永遠熱誓不兩立架啦
唔同世界子根本溝通唔到

DO NOT LEAVE.
WE ARE NOT AFRAID

11月大家都係 deadline fighter

現場好多fake news

不如問下仲係度班nds同国際生有冇邊個背景硬嘅拍硬當扮人質

咁揾唔揾到國際生幫手揾大使館

散佢老母咩咁齊人都散

from insider,其實nds走唔走係自己決定，唔係強迫
但我知咁講其實唔代表班狗唔攻，所以唔知點開口好...

佢心諗洗唔洗落場教你地革命呀

其實好多nds都好黃
返工果到有啲nds會擺食藍店

塞緊車呀，等多陣啦⋯⋯

係時候問佢偷師學藝

叫佢過兩招嚟好喎

我偏向信你多啲，但有冇可能有圖，
而家邊個有圖先係最大力量，
太多假消息個個都驚冇辦法
遠距離唔使樣都OK

人可以走 間村屋走唔到

正解

送走晒班小粉紅
留翻喺度嘅nds都係班願意同大家共存亡嘅新香港人
既然都認同咗做香港人班狗咪攻得

其實應該點都唔會走曬
而且nds都唔係個個豬
利申 接觸唔少

個架水狗船接撚到幾多人
擺明中聯辦特約服務黎啦

借呢個機會，CONNECT埋陸生

第一次完全唔反感老屎忽
革命界的老屎忽

入都入唔到驚西你搜查令咩 馬上回應五大訴求 無限期罷市

同機場一樣，入面既人一定比出面既人清楚，經過咁多個月，大家應該judge 到

唔洗理d 5毛 手足們信自己

咁都要有心理準備架大佬 你頭上有老解啊

叫佢教幾招

另，唔好入嚟大水坑嗰邊，物資站已經比區議員蕉文亮篤灰，手足唔好驚呢邊過去同埋運送物資避免送頭，入嚟防暴做前菜，送子彈及速龍做主菜，多謝民建聯，麻煩請廣傳

牛頓

推推

，

true
送到佢地去水警基地
再會有中聯辦車上大陸

痴線咁Chur

真係無國際生幫手揾大使館？

仲有尋日又吹風有刀手

尋晚皇崗凌晨12點起好多nds 離境， 但你話係咪全部離晒又唔似。 中大科大浸大樹大poly都有， 4至5人咁約埋一齊走。有師兄問佢地係咪大陸叫你地走，條女諗咗2秒話係自己想走 ， 知咩事啦

越少人守城，越容易攻入，呢一刻警察應承你話撤退，下一秒就TG放題加屠城。沉日已經試過，話知你大學校長在場。

Push 812教訓

的確 唔喺中大入面嘅人或者冇針喺入面
根本唔會知入面係發生咩情況

亦反映到正確資訊流通嘅重要性

住宿嘅人，注意下冇壞嘅

中大頂住啊！！！

冇野可以阻我趕project.jpg

提防散水黨

共產黨打唔贏你就唯有「勸」走你

可能係共諜黎

好明顯係Mon Po 狗唔夠打所以叫散水

同返工一尻樣，港奴滲透入學生哥的血

真 戰鬥民族

pish

風向撚食屎

好多狗有上連燈

同機場斷電乜柒柒嗰次一樣

泡菜妹都識中計撚

推唔郁

無人希望真係屠城
但手足真係要安全呀

同一筆錢

721前可以call咁多人

依家都唔知call唔call到一個

其實係，今朝著草班中大支那人實際邊有咁少，大部份仲係中大

唔關事, 美國既大學都係咁

哩隻狗相當可疑

屌

我地擔心啫
狗真係攻入去nds同國際生都唔會保到你地

這裡是連登。睇得耐都知完全係5毛手法
將小事無限放大嚇鳩人

果陣一個可以打100個
依家100個都唔知打唔打到1個
個個玩魔法

加油

尋晚又吹比黑金黑社會
係咪比人落晒格罷工😭

共產黨最鍾意不斷樹敵
民眾鬥民眾

尋日city放晒tg，d鬼佬係到打機，又話人掉磚整魔法

縮番入你老母個閪度ok?全連登都知你係賤種五毛狗

Tui

定啲黎

有d尋晚有幫拖

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

邊有錢包死人臨樓

唔包點出

接撚走曬全港nds同新移民我就信摺被軍會入中大屠城啦

打柒你roomate